所以話dc垃圾極都有女睇

終於出black canary
漫畫

真人

同場加映Cassandra Cain
漫畫

真人 同star war隻肥野有咩分別

不過今次無女睇姐係套戲focus落劇情
無論點dc下套一定反cup架嗎 係咪呀DC太郎？

講真cw三個都好睇過佢

唔理咩人種
可唔可以有返大胸同絲襪？
無呢兩個元素仲Black乜鬼嘢Canary

加個鼻環真係好柒

佢真係唔靚
係睇下套戲拍得佢型唔型
唔樣嘢要靠造型、特技、打戲、對白、劇情
組合埋先會知

呢樣嘢要靠造型、特技、打戲、對白、劇情

係咪冇左zack snyder選角

黑人女人普遍大波同大屎忽過白人女人
但啲戇鳩仔都係唔識野搵返個有返咁上下身材既

女權戲一定要平胸啦 睇下ww

好鍾意Katie Cassidy 同caity Lotz

cw最鍾意sara

因為佢所以追埋明日傳奇

唔會搵到一個樣衰過Captain marvel

做好少少又趕客

個真人......黑金絲雀?.......肥鴨.....

今次d選角